男人信一成都死

同意按正皮
不同意按上一頁

有兩個男人投左腐皮？

4個

腐皮上一頁

留名召喚港女進化論

點解咁講呀

d承諾

咁女人呢 咪又係一樣既手？

唔關嘢男人女人事 承諾本身就係信一成都死
除非短時間可以達成同實質既承諾
我著重承諾 所以從不承諾

女人信半成都死

信女人唔止死落地獄添

信暗瘡肥婆0.01%都死

如果你想真正的徹底戒除sy的話，就好好看看下面說的，尤其是第二條。現在開始戒除sy還不遲！好好看看我下面說的，做到它，戒色成功就離你不遠了，加油。戒色第一點：徹底認識色欲的危害，真正認識危害了你就會害怕，害怕你自己因為sy導致的症狀爆發生不如死，這樣戒色初期才能克制自己。戒色第二點：斷除一切誘惑和h源，必須永遠遠離絕對不可以再接觸，不然就一定會破戒，哪怕你戒了幾百天也一樣。前2點做到了戒色才剛剛開始。第三點：學習大量戒色知識提高覺悟鞏固前2點。第四點練習觀心斷念，斷意淫斷慾望。念頭等於行為，因為你有了這個念頭才會去做，才會看h才會破戒。如果你真正做到觀心斷念了戒色成功一半，戒色輕而易舉突破百天。第五點就是戒色剩下的一半：行善積德，做善事幫助別人改掉自身一切壞習慣孝順父母尊老愛幼。第六點就是把1-5點每天鞏固：也就是保持警惕。這6點做到戒色不難。相信自己，不要怕失敗，不要放棄，不要氣餒。戒色-不死不休！戒色核心在於多多學習戒色知識提高覺悟戰勝心魔 《戒為良藥》是一本專業的戒色書籍，領悟其中的精華自然可以戒除sy。 《了凡四訓》教你如何改過自新行善積德。 《弟子規》是中華傳統文化的精髓所在，教你如何做一個有道德的人，有孝心、愛心、善心以及如何修心修身修德…… 《黃帝內經》則是教你養生、預防疾病和延年益壽的一本書戒色即是修心戒色即是觀心戒色即是斷念
12分鐘前

我給你一個建議，把你胡思亂想，想看黃，想破戒的時間拿來幫助吧友，就是給吧友認真的回帖，不知道專業的戒色知識不要緊，可以鼓勵吧友戒色，可以告訴他們嚴重的危害。這就是積極行善，通過行善，提升正氣，正氣強了，淫欲會自然的瓦解，你自然就不會想要破戒了。很管用的，一定要去自己去試試

正皮咗

因為小明真係跑得好快

成日偷食肉